聽日係咪會有狗守住票站？

全港咁多個票站，佢地搵防暴去守，一個站可以有幾多人？

如果有人攻擊某個票站既狗就大鑊啦。
無人咁白痴去搞票站，但係見到票站得一兩隻狗，會唔會有人去同佢地玩？！

點算，好不安。。。。。。。

大家唔洗覆